葵廣今年痴左線?開左十鳩幾間二手書鋪

🙄🙄🙄

年年都係架啦

以前少好多 有期轉制得返一兩檔

又係時候落去食波餅

點少都冇可能得返一兩檔囉
你係咪暑假前/後去呀

全部黑底

二樓個條街多左好多

二手西賣二手書

年年都咁多架啦

全年唯一一個同到學生妹講野既機會

隨時有得開床單

點止2手